「台灣戰線」強国再次逼人下跪 youtuber霸氣直接解約

事緣呢位youtuber同蔡英文拍左條片 當中包含左「台灣總統」等等嘅字眼 之後合作嘅大陸媒體就要求佢刪左條片 以下係佢fb嘅貼文

昨天才剛解鎖人生成就，今天就有突發狀況。
.
以下是我們中國新媒體合作方的訊息，之前其實就有跟他們說過不要干涉我們的創作內容了。
.
而今天他們不只干涉還過頭了
他們的重點放在「總統」兩個字都不能出現，看到這裡我跟Mars他們討論後完全沒辦法接受，真的太扯了。
.
然後我微博大概一百多萬人
帳號都是我們自己經營的，直接被他們改密碼端走，現在登入不進去了。
.
如果要我們不能稱呼自己國家的元首為「總統」那這筆錢我們不賺也罷....
.
這每個月損失雖然不小，但我們真的跪不下去。

#很多台灣人覺得民主很正常
#實際上民主真他媽可貴

（source: 波特王 Potter King）

g持 唔好跪

班支那畜撥完火未
明明過多十年廿年班新移民同埋支那文化就可以同臺灣換血(參考香港)

刁帝要10年內統一埋台灣, 成就超越老毛成為中共史上第一人, 邊度等得到多十幾廿年?

全程影音】 撩蔡生波 波特王休假 強調不賺中國錢